澳洲記者拍片叫人唔好混淆美國與香港示威，香港人無暴亂，但被五毛攻擊

上去幫下手留言解釋下

又係佢
去啲芝麻人反港獨示威撚狗

PUSH

香港暴動？
咁耐以來入，都未見過有大批示威者爆廚窗搶野
邊個搶一定被師鳥，到時連命都無

推啊

推

呢位真係幫我地幫到盡,從youtube到twitter都不停幫我地對外宣傳/解釋

睇呢個

[文宣圖] Protest like HongKonger

其實就唔一定係五毛
佢係就係做過好多野幫香港出聲 但佢自己同新納粹組織有聯繫 所以敵人都多 唔係正係中共

Avi真心幫左我地好多 拍d片又撚到d小粉紅一棟都無
大家一定要撐番佢

連登仔咁得閒推美國示威，不如認真幫自己地方搞好外宣好過啦仲係度比比比

Avi真係香港嘅朋友
大家比啲力撐佢

要人